點解男人唔會著legging 做gym

做做下gym 突然發覺，通常女人先會著legging

但係男人就通常著短褲

點解會咁

我係真絲
好撚憎着legging

有著架都

點解
個shape唔靚？

我有著

我都係

通常著短褲，睇到肌肉

壓力褲cool 住巨龍

出面冇著多條褲？
唔會突J 咩

cool 實晒太貼
流汗仲會皮膚敏感
真係唔明邊個會鐘意着

著開黑絲做gym

bra 都唔想着啦
仲要着legging

會嘅，香港少啲啫

唔止Gym
根本任何運動(非專業級)
男人都唔興著legging

著nigga做gym

玩瑜珈要

著黎影相

冬天都會着ge。
夏天諗唔到理由要着

又好似係 咁到底點解女人做gym要著legging show線條？

ho gay

壓住屎忽大腿位好唔方便活動喎
有啲月再著埋條短褲，應該好熱

著左發力會好d
形容唔到，自己試下
好似同神經線有關

legging咪算好，你見到香港人咁著咪仲驚

著左發力會好d

做legging就唔洗皮膚掂到啲污糟男人汗

uniqlo airism 滴曬汗都無黐住
成日見到著運動短褲絲走光